有冇人知黑仔JohnWeak同您都岸鳩呢三位左派精英幾時肯喺伯母陰道出黎答拜登個仔單嘢

平時唔係好鐘意笑連登仔同trump選民無錢無學歷無知識架咩
一唔岩嘴形就話人fake news架咩
美國官方個份報告講拜登家族點通俄通烏通共法又點睇

因為次次一問三位閣下都走去左搵伯母陰道取暖先特登開post問

只會繼續扮睇唔到
只會覺得Trump俄羅斯大鑊好多

我無錢無學歷無知識架，所以我留名學嘢

留名鞭屍

BLM個陣唔係仲屌連登仔講all lives matter咩
個陣氣勢去哂邊

他只是個五毛.jpg

班左膠唔係要屌人racist

民調有講投trump多數係白人特別係男性
女性一半一半
相反有色人種投拜登既差唔多成80%
咁而家係咪歧視白人

左膠必須死

拜登支持者：這不是中國病毒，這是川普病毒！

#11, #16 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#10

呢三條block 左好耐

呢個新鮮出爐講懷疑拜登個仔涉及東歐販賣人口同賣淫

可能死咗全家 忙緊喪事 睇唔到

唔係我老作
只要搵返美國old news post一定見到呢三位仁兄各種狗眼看人低嘴臉

樓主，我真係無錢

可能坐緊直升機

可能同佢哋請嘅ANTIFA傾唔掂報酬問題
俾人隊冧咗

推

推到佢地陷家產

其中一件傻閪由12頁開始全程唔敢答我問題
鬼叫你係老母閪唔敢出黎

[突發］侵侵推動$500B計劃協助黑人，並定性KKK同Antifa 為本地恐怖組織

唔會入黎
扮睇唔到

我有少少懷疑您都岸鳩係john weak分身黎
兩個都係一撚柒樣
不過您都岸鳩成日都衝出黎柒
一屌左膠就出現

一入美國相關post
特別係屌左膠既場合個三件蛋散就好似連體嬰咁齊齊出現

請大家唔好講all lives matter

咪撚再屈示威者係antifa

好似仲有個咩scottsummer
btw 您都岸鳩似引戰毛多過膠

都唔知係連登帶風向有咩用

唔止scottsummer啦
仲有好幾個
下次見返可以入黎mark低

有D可能係同一個人轉account

如果連任可能就會出手

我有習慣會望ID
邊啲post會出現邊幾個人有基本概念
除左鬥黃呢啲無聊野無入過去
而個三件蛋散你幾乎可以見到佢地係唔會係其他post出現

一樣
最主要係我好少入本地政治既post
而我一入美國政治，基本上已經有個心理準備會見到咩人
黎黎去去都係佢幾隻

黑仔
John_weak
您都岸鳩
全職港豬
scottsummer

呢推都唔知收咗幾多錢
周圍駁火

整多個fake news名單 ok?

驚爆！拜登之子黃色視頻、虐童視頻，45億美元協議被中共內部高層爆料給美國司法部

之前仲有個咩
突發！！過中線美軍就可開火
而內文標題係講明係1955年定嘅
佢特登唔po

個huniu仲要屈我係毛
上次話美軍為登陸香港作演習已經夠痴撚線
唔認fake仲要死頂 & 屈人毛

Fake News 連登真係要正視下

多到癲
問題唔止係開po條fake news撚
好多連登仔都係唔用腦照推

無眼睇
幾多人字都唔會睇

alex lawther

呢條友呢幾日老是常出現

而家都仲有堆人屌緊

滙豐銀行：在中國和美國之間尋求艱難的平衡

#95 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

仲有隻妙爾尼爾

拜登細仔醜聞：報告指出Hunter Biden可能涉及東歐婦女賣淫及人口販賣

又話係FAKE NEWS唔肯認敗登啲衰嘢喇

一般做法係
將所有反佢既人叫成無學識無國際視野既連登窮撚
再係咁話你logic錯 source唔啱
加多幾個恥笑icon
就可以完美counter所有point

常見用字：兒登仔

我覺得持相反意見無問題
你撐拜登 都唔係問題
個態度真係出撚晒事
自以為高人一等

我又唔覺佢地幾有國際視野

首先話你講嘢似五毛
之後再屌你係中學雞
再係咁捉你字虱玩泥漿摔角
覆覆下睇撚到都唔想應

屌你老味真係中
篇野我第一句已經利申切勿跟車太貼
Quote埋main point出黎
個source係fox都仲可以話fake news

觀察咗呢班友好耐
其中一大特點係特別鍾意借啲意單單打打笑人愛侵力笑人低學歷低收入冇國際觀
盲撐敗登條戀童廢老 啲細路被摸身摸勢覺得好唔舒服嘅表情明顯到爆都可以當睇唔到喺到死撐
有時甚至連looting都可以有得拗

是旦啦，最後邊個贏我就撐邊個㗎啦

黑仔
條友真係極品黎
我都唔知係個三件蛋散係咁但左膠普遍狗眼看人低

稍為溫和少少嘅左翼都頂呢班粉腸唔9住
利申 我就係

差啲漏咗呢個

<大選> 賓州發現9張棄置郵寄選票 7張投特朗普

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

+ 九指連環

+ bubulu
+ 冰山裂開

［大佬唔好咁痴線啦.jpg] Biden:我會同你哋緊密合作，我180年前做議員時就已經係咁

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

入面重有條引戰波台狗

其實成日話fox news係fake
我都唔知佢正常報導既話有咩fake
反而nyt cnn就真係fake啦

已封鎖會員 - Kieran
連登仔係咪真心要連反墮胎反同性戀都照撐
gay手足要作何感想

撚狗post推

想問我開左名個幾件垃圾肯出黎回應未

美國左仔都係狗眼看人低
證明之前分析岩，左仔所謂大愛其實都係高高在上可憐下你d窮人，然然自我感覺良好

推！

睇嚟呢個post又係時候update下喇

based

呢兩日發現到好多個

哪喳巴呢幾日啲post釣到勁多

每日幫推

要打擊埋狂推fake news仲要屈人毛嘅Huniu #294518

美國海軍陸戰隊演練模擬行動：為香港量身定做！

驚爆！拜登之子黃色視頻、虐童視頻，45億美元協議被中共內部高層爆料給美國司法部

拜登證實戀童癖

#72 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

自命清高嘅左膠們

推下先

binc真係好好玩

左派精英入咗貨未

"Will You Shut Up, Man" Graphic on black, 100% Cotton Tee.
Purchase is a donation to Biden Victory Fund.
Orders ship within 14 days.
Union Printed and Made-In-USA.

請問咁多位連登極左膠們點睇你哋親愛嘅拜登有索女仔頭髮嘅癖好？

就咁係個PO到定要去站務台?

個三件係咪紅登過黎玩串連登

& 聯絡方法打咩 點解要打
lihkg唔係有我地email咩

大家一齊mon住
即係呢佢要睇9UP郭都算
唔好真係當新聞/事實報啦大佬
美軍個PO真係離晒大譜
除咗佢仲有2-3個狂出 有個專PO台灣content farm

CNN fact check 話拜登冇講過Trump xenophobia，點知⋯⋯

一個經常po content farm嘅 暴支膺懲 #32511
全部moptt

又爆！支那火箭升空失敗 火箭成功發射率近0

厲害了！支那造出人類首隻無人戰艦！

又爆！支那火箭升空失敗 火箭成功發射率近0

突發！支那軍最新演習 結果被假想美軍團滅 開掛復活再大敗

美國總統大選辯論嚇壞選民 「移居加拿大」瞬間上熱搜

#51 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

兩名經歷「反送中」港人獲美國政治庇護 分別為陳彥霖同學及其姊

#64 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

最on9個班侵粉入哂來未

Quote 下d 句子出來prove your point啦柒頭
成份report擺係到做乜鳩呀
想混水摸魚呀？
冇睇過定唔識睇英文？

But report also said it could not confirm allegations

侵粉除左識攞Twitter YouTube 當係fact check 左嘅source 仲識乜柒

唔順你意就係左媒fake news
同支那狗笑人地所有西媒係western propaganda一鳩樣咁On9

第一句已經係But report also said it could not confirm allegations

你睇下你條傻鳩幾撚柒

侵粉d水平真係中學雞都不如

個撚個住係香港？
訓撚哂？

咁撚落力幫侵玩fake news 玩conspiracy theories
唔講仲以為呢班傻鳩有選票

終於出來啦北角狗
上次俾我駁撚到深潛依家call 好哂馬先敢上水呀？

出現了

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

Lm

好過你訓撚左成個禮拜而家先識得出黎駁嘴啦
你件弱智係咪唔識懷疑點解

盲就咪學人上連登啦

呢個新鮮出爐講懷疑拜登個仔涉及東歐販賣人口同賣淫

所以左膠真係好撚好玩
拎啲未confirm既新聞上黎一定引到傻閪上水
然後十個有九個都係盲既

你都知你擺份野出來未confirm 呀

(連登仔睇唔到系列)超過8成加拿大人支持拜登

人少少文盲就認啦傻閪
我係你就柒㺯弓搵窿捐算

嘩屌，侵一中武肺，選舉賭盤立即出現極大波動

#1, #2, #4

你知你文盲就得喇臭系
Po篇文出來睇都唔撚睇
第一句已經錯撚埋
我係你咁撚柒搵窿捐算

而家侵中左招你無左光環啦喎
你仲有咩存在價值

光乜撚野環呀柒頭
光環完又講乜撚存在價值呀
同佢中招又有乜撚野關係呀
你d 邏輯關係真係垃鳩圾
柒左要轉移視線呀

唔識睇英文你咪認囉

我有理解錯咩
我一路以為你係自HIGH覺得所有連登仔都係侵粉喎
做咩呀而家
你答左我拜登家族係咪收左中共錢先啦
個SOURCE係講賣淫係另一樣野黎唔洗拉埋黎講啦
你真係可憐到仆街 好心你啦返REDDIT圍爐算啦黎連登獻醜

係咪而家發現自己講野黑人憎到仆街到無人理先入黎搵人理下你

係咪依家發現侵粉On9+黑人憎到仆街冇人理先要留係兒登同班中學雞侵粉圍爐打J

Source 係講賣淫

得喇
你唔洗認自己唔識英文喇
你做埋出來喇
侵粉真係特別On9

做咩姐你
我記得我好耐之前已經同你講左我係睇你唔順眼先黎玩鳩你
你個思想同D傻閪賤種狗當全世界係自己敵人一撚樣

做咩姐你
我記得我好耐之前已經同你講左我係睇侵粉唔順眼先黎玩鳩你班傻鳩
你個思想同D傻閪賤種美國鄉下牛屎佬識少少扮代表冇受教育
點撚止
直頭同5毛冇邏輯一鳩樣

唔怪得美國人咁撚憎民主黨D政治正確啦
美國鄉下牛屎佬識少少扮代表冇受教育
得罪講句 你地16年仆完街黎係咪仲未夠
同你講你無左光環死都唔肯面對現實
洗唔洗同你講其實我係支持換彭斯上位先聽得明呀柒頭

得罪講句連登仔識閪美國政治咩
邊個反共就支持邊個架啦
係你先懶鳩醒覺得連登仔侵粉

認就得喇

幫侵推fake news conspiracy theories
侵spin乜柒你地就信乜柒
仲話連登仔唔係侵粉

你又知侵反共
佢奶左幾多次共你係咪睇唔到？

[突發] Trump已送美軍醫院

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

同Fb 個David tang 一鳩樣

你到底係唔識中文定邏輯能力低於正常人
定係被逼害妄想症
講左十鳩幾萬次連登仔只會支持最反共果個
係都要屈鳩人忠實侵fans然後打哂飛機自high
同啲熱狗一撚樣咁閪得人驚
你其實係咪現實9upup無人想理你個種人黎

你係咪睇唔到連登風向變左叫侵換彭斯上位
你係睇唔到定唔想認
定係認左你就覺得自己係連登無存在價值

【突發】Donald Trump 開始出現武漢肺炎病徵

#150 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌！特朗普確診，左膠即刻開晒香檳！

#84 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

冷血左膠

人渣

侵粉黑人憎？
我覺得口講大愛 反侵撚 唔講得上係人
係我眼中同支那人無分別

成日恃住自己讀過下大學就笑人係低學歷低收入愛侵力
當撚正得佢哋班極左膠有讀過書咁款

有中東人喺侵IG最新post嗰條片下留言撐侵連任

你到底係唔識中文定邏輯能力低於正常人
定係被逼害妄想症
講左十鳩幾萬次侵奶共奶左咁撚多年個個扮睇唔撚到
幫人傳完fake news conspiracy theories 仲要死撑話唔係侵fans然後打哂飛機自high
同d 5毛支那狗一樣冇撚哂邏輯扮睇唔撚到
你其實係咪現實9upup無人想理你個種人黎

咁快就想戴頭盔喇

藍屍狗出現了

算啦，美國政治我地只係觀望

推 中共警告：發起聯署呼籲德國制裁或犯法 - 分享自 LIHKG 討論區

第四波爆疫港大專家促盡快封高危場所 預警第五波聖誕新年殺到

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推 餵到埋口啦 幫手R一RT好唔好先 - 分享自 LIHKG 討論區

侵Twitter:俄亥俄州被發現有5萬張無效選票

[在美港人]投票喇喂！

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

品蔥：川粉反賊等於國瑜粉？別在這鬧了

一圖解釋連登仔對美國政事嘅了解程度

好可憐 係咪比人扑到要單機
你唔po我都睇唔到